政府全人及其直系親屬不可有外國居留權，資產，其子女不可自費讀國際學校或到外國升學，退休後不可移民

求討論
修正

美國國會做完嘢
到中國人大
要求修改基本法44，55，61，67，71，90，101條文。

政府全人及其直系親屬不可有外國居留權，資產，其子女不可自費讀國際學校或到外國升學，退休後不可移民

政府全人包括：
行政長官
所有司局長
公務員
行政會議
立法局議員
區議員
公營機構全員

資產包括：
物業
基金
退休金
強積金 (美股，亞洲基金都無得揀)
股票 (只可玩港股，台股，大陸股)
現金十萬以上

例外：
子女自行考取獎學金到外國升學
中國，台灣不算外國

修改基本法無損個人自由，每個人都可以揀唔做
政府應該留番比身土不二嘅本土L做

P.S.歡迎人大順手改埋中國憲法。

大中華L，統一L，港獨L，大陸三毛 All connect

915呀 又冇人講

G持，公務員快啲割蓆保平安

公務員
立法局議員
區議員
公營機構全員
你係on9定係鬼

唔明

立法局

Sorry!